其實當年美國放原子彈殘殺幾十萬日本平民 是否仆街？

屌奶星 夠疆堂堂正正係戰場上決戰
係到搞埋晒d小動作 殺無辜平民婦女幼童
算咩英雄好漢
同日本仔搞屠城有咩分別？

原子彈咪又係戰爭武器

咩係大規模殺傷性武器咩唔係 全部都係美國話事

打就打啦 玩咩英雄好漢

Google 一億玉碎

最仆街係杜魯門無全力嚮內戰全力支援國民黨

人地有空投傳單叫你疏散

講埋會係邊投

果時打緊杖都算係咁啦話

支持共產黨長春圍城嗎

日本仔求美國炸佢?

但奇怪既係依家美軍仲係長駐日本基地

你回撚緊乜

有派傳單=唔仆街?

老蔣唔聽話又冇料
得罪埋史迪威
美國又要顧住西歐同南韓
日本老麥又麻撚煩
得鳩閒理你個小支那

做盡壞事比警察用槍指住 然後就話夠薑拳頭分勝負？

班平民點算?

個陣德國都投埋降
日本仲乜都唔理 繼續打仗
仲炸鳩人地珍珠港
美國當年唔炸日本
香港同中國仲倫陷緊呀

唔早D投降比蘚聯入侵仲仆街

美國當時係點打都贏硬，用原子彈可以即刻完結戰爭。

如果個個好似樓主咁偉大諗啲平民點算，世界又點會有戰爭

前線戰士不是人？

打仗就係保存自己力量, 消滅對手力量, 有得一嘢轟落去唔用而要用啲殺敵一千自損八百嘅方法, 係對自己國民不負責任.

戰爭就係咁

無可奈何

以國家名義⋯⋯⋯⋯

係殘忍
但樓主呢啲大愛膠請讀下歷史先吧

全國政恊名人689話為國殺人没罪
即係話日德美各國殺人係完全無問題